你見過出波最靚嘅閘係邊個？

中場同翼就唔少
古有碧咸費高迪斯拿 今有左羊迪布尼
香港仲有和仔

但閘就好似真係少啲
淨係諗到Baines同TAA
以前嗰代就更加少

大家有冇咩心水

錫菲聯個左閘牙達史提芬周 傳中波世一

高拉洛夫

早兩年既卡華積

唔錯

我

馬些路

唔講其他野，佢出波真係幾靚

ian harte

加利仔 查比亞 拜恩斯

拿姆

罰球同重炮都ok嘅
拉素嗰期真係power 99

列斯左閘夏迪

同Baines TAA Kolarov嘅共通點都係罰球專家

勁

李健和

揚格

加利仔啲出波其實都靚
雲佬真係好幸福

查比亞啲傳中我覺得吹大咗

車仔個james

Trippier

傳中落點真係超靚
（雖然其他嘢好一般）

反而佢最大優點係踢波好make sense
幾時應該斬 幾時應該同右翼做配合 防守企位呢啲都有用腦
同Bellerin完全係兩個極端

下季應該可以打正選
隊長入中間或者打後備

撚羊 斬比廢蘭尼有加成

唔出自己射又得

最夾反而應該係右華同朗尼

老實講 羅拔臣出波好過阿諾

查比亞

咁多人揀查比亞

緊係我鏝核心
班捷文文迪
你有冇見過其他球員同現場球迷互動？
文迪就有 斬比觀眾一齊感受下足球既快樂

有冇諗過係你精蟲上腦

但佢傷之前啲傳中好有威脅嘅

第一季黎頭幾季咪ok
都叫幾好j 有d似高拉夠急勁
之後今季就球球落底斬比walker

羅拔圖卡路士

單講斬波係唔差既

呢樣真
見佢有時有機會去但見到唔夠隊友都會hold一hold或者回後
同willian同azp(打3中堅時)既互動幾好
有sense 應快得快 應慢得慢

其實有時睇曼城都覺得條友有陣柒味
希望你地買到alaba啦

同韋利安啲配合差到...

張峰

查比亞係唔錯喎

Tierney

底線禁出黎果種低波係
高波TAA 好D

Kieran Trippier

Tierney同Monreal邊個出波靚啲

Maitland niles

出波就梗係泰仔
夢遺係賣後上時機

沙洛

拜恩斯

Digne

英甲仔

加利仔世界級，應該係碧咸教路

認真答：加里仔。

黃展鴻

daniel alves都無人講

早幾季既甘美治

但控波 好多時都離身都要追返
不過佢身形好好j

mustafi

cafu lahm

AWB
SHAW

黃耀富
大埔嗰陣有幸見過佢啲靚斬波

牙叔出波靚唔靚我唔知
但我知你有靚波......

丹尼爾艾維斯
巴塞個陣勁到

竟然冇人講奧燒？

皇馬三連歐聯嗰兩個
當然唔排除係牙朗頭鎚好

金美冶

個個睇英超

閘........

TAA 羅拔臣

打闡既夏格維斯

完全冇人聯想到女

沙格拿

佢唔係呀閘咩

雲比沙卡，疏爾，達洛治，班頓威廉斯

幾時先有接班人

波夫域積遜

列高巴

布林美、沙洛、加利仔、查比亞、彭達

冇喺傑志嗰陣嗰啲嘅

鮑姐

皇馬 沙加度

Siuma冇人講？

佢罰球都幾勁

覺得佢入攝timing 好過傳中

其實出波都有好幾種
落底cutback 地波傳中 45度early cross 同 低平球傳中
好少見閘位可以樣樣都出得好靚
Cavajal應該係見過勁 佢傳中落點好準 又夠快可以做cutback

同美斯啲配合仲好j

加利仔係柒
不過出波嚟請我諗真係世3

美斯

白禮頓個丹般

A高算唔算

卡華積右閘黎講算係世一

我第一頁都提過佢，可能牙朗搶點同跳兩米高
所以d人覺得係牙朗勁唔係卡華積勁

傳比walker係我諗架，死鏝狗又抄橋

其實taa d出波同長傳已經睇到我嘩嘩聲 好少留意舊時d閘位

卡華積心臟出事做手術之後表現就差咗
連出波都差咗，而家得返防守
但佢防守有時又會派膠，打曼城場波史達寧過哂佢入禁區仲出腳鏟
仲有甘美治出波其實算勁，都係咩都得
但世界盃跟埋德國全隊交垃圾表現，加上而家都轉踢中場

甘美治同馬些路都靚

附上兩大天才閘合照一張

Umtiti

無加利仔咁靚

加利仔啲出波又孤度大，落點靚，速度又快，好撚好頂

以佢咁廢都可以係曼聯打咁耐，呢腳出波幫佢攞好多分

黑文又贏

Fuchs

拿姆都無人講

曾經好迷卡華積

左楊右華

識野

但係點解唔紅?

全盛時期比利連

AZP 冇人講？

當年佢係big four 入面傳波助攻最少嗰個嚟，次之傳親波都一定冇

Holebus

卡富

Robert Jarni

Steve Finnan

左楊右華果時真心破唔到既打法

一定俾佢一推就出到

carzola

Saka

單講出波用腦 一定Baines啦 落底 / 45度 / 地波 都勁撚準

加埋派拿 果期 兩個各自唔算頂級既人 可以撚晒19隊右路

jordi alba

芬倫勁，左右腳都傳到，超級underrated 既球員

其實佢啲傳中好過基歷治
如果左基錯右比狗 雲佩斯/奧巴美揚應該自殺

芬倫真心勁
記得佢有一場右路接到界外球
即刻出俾左翼嘅基維爾怒抽
靚交靚射

沙格拿最尾係阿嗰年同係鏝第一年出波都唔差
擺明有練過下

甘美治 同埋拜狗個Davies

其實真係講出波佢唔係特別突出
出波都好多種 落底 45度角 落底地波Tap in
佢勁係勁在同隊友配合 插入去個時機同overlap
落到底比地波12碼點美斯撞射唔知睇過幾多次
齋講斬波出波就未到TAA果種

好撚靚

呢個真心實而不華 早兩年屈仔靠佢斬入去

佢射術都好撚勁

Taa

馬些路
造就巴爾世紀倒掛

3年前既馬細路

球倒掛係靚
不過其實我一直都覺得
倒掛正正就係因為出得唔靚 所以射波嗰個先要用呢個姿勢去修正返個波

睇咗利撚廿幾年，佢出嘅波完全屌打taa

Davies出波邊度靚

羅拔臣我覺得最勁
佢勁在穩定性太高
下下都個個級數
勁少出得柒

老實講，無論拿姆係左定右閘，對比佢上一代嘅拜仁球員沙洛、薛基，佢出波已經唔算特別靚同準，拿姆出波斬波只屬中上而已
不過拜仁宜家靴南迪斯、Daivs、柏華特出波仲衰，係得Kimmich傳中比較好

finnan啲傳中前鋒係舒服射/頂 TAA啲波好多時太急勁

喺連登永遠極少人講，布林美係左右腳出波都靚到仆街，到宜家我都搵唔到有邊隻近年或現役閘/翼兩腳出波好得過佢

以前列斯個Gary Kelly

同期仲有個Aurelio 不過太多傷

放題路

真心靚

見到佢斬波就嘔血
個波又慢又平 落點超差
好似未見過佢斬波有人頂得入

雲比沙卡

TAA
有碧咸影子

齋講出波佢好好而且好穩定喎，好少斬出界
當然佢其他大把弱點

奧利里奧出波仲靚過芬倫
不過整體應該芬倫好啲

屌你亨利全盛期都係咁樣射波

其實如果前鋒會舒服 有時對後衛嚟講都係比較易守
TAA啲波有時都有佢嘅好處
以前華倫西亞top fit嗰陣啲傳中又係好撚急勁
但朗尼偏偏食正哂

佢全盛期又好 而家見哂底又好
最撚差嗰項都一定係傳中
其次係控高波
作為阿狗真係頂佢唔順
都唔知佢點喺拉瑪西亞生存到

掃把腳輕輕一趟，慢流尾袋

baines出波真係靚

加利仔
佢同咸爺瘋狂出波

Kolasinac啲落點都OK
Saka仔就底線突破幾好

高拿仙納9ban多

拿姆
45度自動導航傳中

Sagnol

贊師父

熱刺冇佢即收皮

左羊右華

一定係丹尼爾艾維斯
唔講巴塞 去到祖都一個carry成隊

其實佢係熱好屎波咋啵清

Aurier仲廢
所以熱迷好掛住佢

熱剌之前嗰四隻閘最好已經係丹尼路斯
查比亞
賓戴維斯
奧利亞

唔知
但係中堅我會揀大衞雷斯

唔掂喎，反而佢heading, positioning ok
個陣成日開龍門球踢比佢二傳中間都成功

講查比亞係熱狗勁個d肯定係忽然球迷
熱狗出名廢閘廢防中 十年都未出到個得
一場兩場好波 之後半季都捱唔到

三冠曼條右路都係靠佢同咸爺overlap出靚波

卡路士

差到嘔

卡華積竟然都有外國人迷
有外國球迷中意阿古路都理解
卡華積少人留意到明明當期最強右閘，但最後投best xl時候竟然係已經近乎零防守嘅Dani Alves
連足球game都冇咩理過佢

pull

馬干
艾維斯
拜恩斯
加利仔

雖然好撚憎曼，但不得不說加利仔後上配合碧咸真係好勁

前瑞士隊長列治史迪拿，斬俾文迪蘇傑有加成，17/18球季歐聯8強次回合祖記對皇馬，連續斬兩下靚波俾文迪蘇傑頂入。

贊古奴夫斯基

好波過好多左翼 未必斬得至靚
但落底能力勁過好多左閘

兩叔姪一左一右

同拿姆都係果種默默付出既閘，不過拿姆出名好多

施維施達

無錯

講到錫春袋咁

奧拿利奧

Btw

Nagatomo

Push

講最勁好難唔係牙樂 助攻榜排第2 第一迪布尼
唔係沙拿條廢柴佢應該多幾球助攻

馬些路同卡華積
幫牙朗刷咗好多球

仲要兩個都唔係快，但成日落倒底出倒靚波

呢個真

屌那星本身踢翼都可以出波咁差

PULL

Pavard彈地波有加成

cresswell

Cafu

佢哋勁在唔使控一腳就出到靚波，同埋唔使落到底有少少空位就夠45度扯個波入禁區

羅拔臣出唔到急勁嘅波

技術搭夠

PUSH

張健峰

bale

你都好意思講出嚟
仲大大隻紅字話比人知自己眼殘

布林美
irwin

呢條nigga踢到曼正選真係奇蹟 求其搵個港超頂佢個位都做到同樣效果

佢最大問題真係唔撚用腦

出名乜春？防中有dembele, Parker, wanyama 閘walker, rose 連大聖爺都係左閘出身

無人講alba

bale無人講

我都㨂奧利里奧
佢出波急勁又重西
明明early cross
勁多人遮晒線
佢一下彎過晒啲人

仲有罰球超勁

AMN

過埋呢場 阿歷山大阿諾應該都好多票

牙樂又黎多球

taa

布林美 射得斬得左右腳勁癲

脆皮

見到左羊就知ching識波
維拉嗰陣已經好撚癲

左路禁區k角位

佢係英超史上第一個 一年內攞三次player of the month嘅球員
喺維拉真係好撚勁

In David Luiz we trust

可惜大家淨係記住啲柒野（eg食雀屎）
佢8-2嗰場入咗兩球世界波 真係J一世
佢呢個歲數仲去到國米有入球有助攻
真係戥佢開心

經過今場又證明我識波

Me

佢繼續向角球旗跑仲正

識波

咁又唔係咁講
其實我覺得佢啲出波有時都ok
至少冇你地講到咁差先
反而基歷治真係差

A華西 鳩ban

我都係

估唔到有人識欣賞我

欣賞av同屈仔嘅你only

曼聯呢

認真 冇哂靈氣 同埋冇以前咁靈活
觀賞度爭好遠

反而覺得華倫西亞係有進步

其實係
對比係維拉嘅成就係曼聯似乎可以做到更多
但冇辦法 黃金之齡係曼聯動蕩不安嘅時間
佢傷完表現亦都冇咁好
同埋可能大會打法冇咁自由

K Walker 廢？？

打維拉個自由度冇得比啦

個陣打ss 都好勁

係曼聯十世都唔到佢打呢d位
係有次雲高爾後備落黎擺佢打個前鋒位
又比佢有波入

山齊士喺阿仙奴咁成功
就係因為雲加真係俾好大好大自由度佢

去到曼聯好明顯限制咗好多
尤其是跟摩連奴 真係自由度殺手嚟

所以都覺得佢初期其實未必係回塘
只係適應唔到

拿索斯

正 識貨
好鍾意車仔啲左閘
我到而家都好鍾意巴巴耶路

打433 先發揮到
去曼好似442多？

冇記錯唔係維拉先係442咩

費度
楊格 居迪斯戴維斯 古拿 梳利
占士米拿 柏度夫 巴利 艾殊利楊格
艾邦拉賀 卡維

梳利啲出波又係好撚靚

個陣奧尼爾狂儲英撚睇有睇頭

可惜唔多發揮到

等咗我三頁

cancelo冇人講？

你啱啱升中定點 講緊最靚
雲比係剷得最好 進攻成碌柒咁

唐寧

Bale 打閘應該係史上最勁 勁到要踢翼

有幾得阿
數下係熱拎左咩獎黎睇下
PFA? 定 有好出眾既助攻數

其實最多係講Bale
出身閘位 打閘打到變炸彈人
多傷又自爆又球隊黑星
到09年大爆發 勁到要推佢打翼

哇屌 呢堆叫勁防中勁閘
我就真係唔同你拗
你覺得可以同呢d比就得
防中：沙比/派路/馬基利尼/簡迪
閘：艾維斯/Sandro/卡富/Arnold

你呢堆公認勁就一定係bale
bale係左閘出身 但佢勁係踢翼
見佢閘當翼打 又爆得直接推佢上去
打閘個陣係球隊黑星

佢打閘場數其實唔多
防守係炸彈黎
不過你話佢係熱刺史上最勁左路 （左邊自己solo)
無人駁到

冇話勁但有幾出名廢啊大佬

艾巴

咁熱係出名前鋒/攻中
勁親都世界級 然後賣去第隊
咁樣咪有比較
講真你熱呢幾年唔係差個防中/閘 一早沖到冠
食住簡尼 大力臣 維頓漢 羅利斯當打

最近1516 1617冇全盛時期丹比利同雙閘熱刺打到亞軍同有得叫爭下標？

呢幾年三個走曬變左咩你有眼睇啦 牙傾 v5 loris喺度 大力神啱啱走 根本not even close

係依家個堆更廢 你咪覺得rose walker 丹比利好囉
你睇16/17 個季車仔同熱 差左個阿斯派古達/馬迪/簡迪
防中位(dier經常自爆）兩閘經常當wb踢拖累埋alder派膠

你話呢幾年回塘
1718 歐聯壓過皇首名 16強輸祖 聯賽第3
1819 歐聯決賽 聯賽第4
1920 歐聯被雙殺 聯賽第7

你係咪想講今年阿？
今年回係保仔走左適應期
唔係你講既咩無左呢3個人物走樣wo清

Jenkinson

係 宜家嗰啲廢到核爆 講返個post閘出波 宜家aurier出波我阿婆訓喺床度都好過佢

唔變打法，係曼聯生存唔到

佢未勁到大會都可以做攻擊自由人

巴爾一打閘，就贏唔到波

一定係拿母

沙洛斬波都勁，以前fifa winning長傳能力值都有9x

淨講出波一定係taa同robertson 利記核心

你望下咩台黎

06年拜仁廢到仆街
贏皇馬都係靠佢斬入禁區燒味比盧斯奥

全盛時期的懷斯同埋歐利里奧

甘美治講傳中勁過拿姆

之前既Walker呢

阿仙奴傳奇列治斯坦拿

沙格拿係扯到好高 如果佢夾到基佬成就會高啲

識野藍天傳球既始創人

點解到而家都冇人去mark taa同羅拔臣 任佢地轉邊

因為前面係文尼同沙拿
邊有咁多隻閘
唔通叫防中/翼鋒去mark咩